這部紀錄片深入瞭解了卡丹的歷史，從20世紀50年代他在巴黎作為高級時裝設計師的出身，到他為全球市場拓展成衣，最後是工業設計《卡丁之家》的目標不僅僅是一部時尚紀錄片《radmarya》《財富》《2020年8月27日》
他不在服裝上花錢，當電影院重新開張時，他計劃“至少一年內”避免購買價格過高的玉米片和爆米花。“經濟衰退會讓中國和印度的儲蓄基因復活嗎？”|帕拉比·蒙西| 2020年8月16日|奧齊
此外，服裝的生命週期也不像以前那麼長了。科學家對棉花進行基因改造，使其成為彩虹的每一種顏色|傑森·多里爾| 2020年8月11日|奇點中心
Zeidan向《刀刃》雜誌指出，Helem在大流行開始時發起了食品和服裝運動。貝魯特爆炸幾乎摧毀LGBTQ集團的辦公室| Michael K.Lavers | 2020年8月10日|華盛頓
我猜這張臉大概和我去服裝店買夏裝時她做的一樣。每一個決定都是一種風險。每個風險都是一個決定|麥琪·科爾斯-baker@fivethirtyeight.com)2020年7月21日第五屆第三十八屆
如今，這座城市已成為亞洲時尚前哨，擁有購物中心、服裝精品店和調酒師準備的雞尾酒。柬埔寨的煙霧與鏡子民主|大衛·沙夫特爾| 2015年1月9日|每日野獸
健康的外表和平民的服裝是非常獨特的。ISIS對合法化的徒勞追求|傑米·德特默| 2015年1月5日|每日野獸
一家人把即將離任的一年的記憶塞進一個真人大小的男性玩偶裡，給他穿上他們的衣服。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
他的朋友形容他的服裝系列為“高檔和都市”是一個啞彈。據稱是警察殺手的血腥劇本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野獸
衝浪運動是一項非常性感的運動，美麗的人們穿著極簡的衣服在美麗的海灘上衝浪。衝浪者兼模特阿納斯塔西婭·阿什利（Anastasia Ashley）駕馭著病毒式互聯網浪潮|詹姆斯·喬伊納| 2014年12月23日|每日野獸
樸素的傢俱佈置得很僵硬，沒有亂扔的衣服或女性的小東西。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
然而，我發現這裡的天氣很涼爽，人們需要穿暖和的衣服。德國音樂研究|艾米·費伊
他習慣於穿上普通的衣服，然後出去和普通人交往。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
她和亨麗埃塔很快就幹了，他們的外衣很快就可以穿上了。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯
他的衣服在某種程度上也是一件遊行者的衣服：一件色彩鮮豔的外套，穿在他那套褪色的普通牛仔服上。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德